其實蔣囝可以咁撚柒，CC台真係居功至偉

如果唔係之前連呢啲弱智仔都好吹奏，吹撚到佢偉人咁款，又點會助長佢到既on9

而家比人撚狗咁撚到一棟都無，見完底再穿底，比人睇到佢真係低賤到DSE考1分，語文能力連幼稚園都不如

所以CC台真係今次件事嘅MVP

蔣狗一柒就成班衝出嚟扮理性護航

要有各樣氣候 至有各樣妖獸

cc台不嬲睇人都睇錯晒架啦

樓主5毛波台狗

樓主中介5毛

堅決行走五毛走波台狗走中介狗路線

樓豬5毛 blocked

當天琦係神咁拜

蔣囝單人匹馬撚波台3獲喎

波台友個個縮哂入老母個閪度

樓豬講得好

樓豬已擇名入五毛list

開頭以為佢有料到 原來仲細過我三年

cc台先後害左幾多人

dse點考1分？

5g
庇護工場啲工友鳩考都高過1分啦

庇護仔考口試咦咦哦哦都有分啦

蔣仔正係識

block左樓豬😂

唔好講笑，正常人dse考1分仲難過入大學